蕭生：詳解聯繫匯率和中國央行的運作模式？？

點解歷史系都咁熟

其實歷史系係咩都識

聽埋吳明德教授呢篇

真係唔留港紙, 係咁畀支那撳

佢歷史系畢業咗幾撚多個十年
到佢呢個 level 九成九知識都係畢業後自己學習
讀書時大學教嘅係閱讀理解能力整體資料能力思考方法表達能力
所讀嘅科系係承載呢啲能力嘅工具
如果在校時無打好個啲能力基礎
之後嗰幾十年就做唔到有效自學
個 rate 一低，時間一長個影響好大

agree
好多冇讀過大學嘅人都會有呢個誤解

部份「大學畢業生」都唔見得明白大學係讀嚟做乜

預科中化範文應該要節錄 人生的意義 大學之理念